連登仔有無溫書椅推介

係咪照買返電莖椅就得

竹籤

我

人生巴求幫手推推
[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網

收到

人生巴點解成日溫書
學生？

我21年

我19年考完
21再考

Business?

笑死左

15年路過

原來你係大哥哥

因為夠膠